樂團招募樂手-去台灣比賽

光復香港 時代革命
小弟有隊樂團

想用主題#香港 去台灣/日本比賽
為左更好咁發揮，需要好多香港人一齊
銅管 木管 敲擊 舞者 都須要啊
我新手上路，求幫助

香港人加油

吹horn 台灣音樂系大一 岩唔岩

啱呀 😫😫😫 sor miss左msg
Tg kellaw 傾下